返工好悶 有無冗員入黎傾下情經

利申無經驗share
或者講下你地有咩煩惱/ 愛情樽頸位

你好中意佢 但知大家唔夾一齊唔到

由朋友跳到去搞野階段，但又唔係純sp, 會有好多情侶嘅sweet 舉動，經常性係我屋企出出入入，我屋企人都當左佢係我女朋友，我又唔知點解釋好

個個朋友都問我點解唔一齊，我都唔知點答
搞搞下都唔知係佢唔想一齊，定係我驚行出呢一步

你又知我係邊個

試探下啦 女仔既反應從來都係最直接
可能佢當左你係男朋友但你唔知
或者佢覺得咁既關係先係最舒服

你要知就要試/問

非愛情類可以？

個你係指我

唉情情塔塔既野係好苦惱

其實我只係想同人傾下計無咁悶

唔講真係唔知

我連苦惱既機會都無

你係巴定絲先

真巴

我想問俾你揀，你會揀
愛自己多D既，定你愛佢多D既人
利申：我都可能係FF多，唔到我揀

咁就要問 係咪2個都有feel先
如果係我會揀前者

女人真係雞嚟

日日十二個鐘做人仲有咩意義

係 但比落又真係後面會愛多D
可能3：7比
但前者又真係會好關心你同主動D
後者好被動，同覺得好難先有機會

都係果句，利申可能兩個我都係自己FF緊

Ching返咩呀

1001

何解

你就好 有2個

-23

FF多
我都唔敢有寄望D咩
淨係覺得自己仆街，好似好唔專一咁

關咩事 溝女係咁架啦
2個都唔算